
                      pedazo peliculon, una de las mejores peliculas del año. accion y suspense de principio a fin. un gran guion hace que el mitico juego de hundir la flota vea la luz en la gran pantalla. la pelicula esta bine estrucurada con su principio, su cuerpo y su desenlace, no como otras peliculas qe del final no te enteras de nada. las naves espaciales te recuerdan a transformers, lo cual quiere decir qe son espectaculares
        
            